愛情真係迷人同偉大

近排發覺有個女仔鐘意我我對佢又有小小好感
我就得返半年時間到
同佢表白定斬纜行唔行見到佢既地方

發洩完
決定斬纜唔再行見到佢既個到

自己捱埋依半年算

別問怎麼做 愛才能長久
這道理有一天你會懂

你覺得我上唔上好
我就唔想昆對方半年都係時間
多都冇我真係得返半年到

唔打擾人 離別會hurt

唉
認命算
咪往
做唔到情侶可以做朋友一齊食半年飯都好
有冇得諗

半年？

上面有巴打真係講到離別係會 Hurt 但人一世物一世喎 如果你真係得咁短時間不如去夜埸玩好過啦

同今日果個女仔對往望往我飲咖啡
會唔會係等一個人咖啡既意思

比我諗下先
依個可能係我最後1個月先會做既

咩事得半年？

去見撒旦
等我今晚/聽朝惡補下套等一個人咖啡先
其實我遇過幾次
條女突然對往我飲咖啡

樓豬咩事快啲講

普通野